去越南峴港搭HK Express/Jetstar

因為香港直飛峴港得三條airline: 分別係HK Express、Jetstar、港龍
因為港龍時間唔岩同比較貴，所以只會HK Express/Jetstar二揀一。
大家坐過呢兩條簾航Airline飛峴港未？最concern唔係delay，反而係無喇喇Cancel Flight，會不會經常發生係呢條航線？

上個月坐HK Express去，回程Delay 3個鐘

hkexpress 去峴港delay多 少聽cancel

搭過HKEXPRESS 十幾次廿次來回

日本去程有8成準時 回程5成DELAY 30~60MIN

峴港上次搭去程準時
回程DELAY 2粒鐘
坐左係機場9FINGFING
早知出去做多個SPA / MASSAGE先

悶到仆街， 咪去

冇人搭過jetstar!?
見佢而家有$98飛

峴港都真係幾悶

峴港幾正 又多海鮮食沙灘又夠清夠靚 去hea玩relax下都幾爽

我都想知jetstar 點
未搭過

搭過jetstar 去新加坡 幾正既 啲位又唔算太窄 我185坐4個鐘都唔會話屈得好辛苦 買佢機啲野食都唔算太貴 算係咁啦 同埋有幾可聽佢成日cancel